OnePlus 集中討論區 LIHKG (10)

舊POST:
OnePlus 3 集中討論區 LIHKG

OnePlus 3 集中討論區 LIHKG (2)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (3)

OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (4)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (5)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (6)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (7)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (8)

OnePlus 集中討論區 LIHKG (9)

OnePlus推薦計劃
與朋友分享您的獨特推薦連結。上購買OnePlus智能手機時，每個朋友將獲得HK $ 150的配件。你會得到100個推薦點。

以下Google Document 為巴打自己提供既Refer Link, 需每次買機時選購配件, Check Out 時會平$150, 而Refer 你個位巴打又有100積分賺 (每次購買只可以使用一條)

歡迎大家自行加入Refer Link到以上Google Document

試機Code:
*#808#

OnePlus 5 官方ROM下載:

Experience Program 資料收集問題:

Chris's Security and Tech Blog 於 2017年10月發現Oneplus手機內, 有未經用戶許可傳送的資料, 包括 IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number, time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots.

Oneplus 對於手機內的資料收集, 有以下回覆
We securely transmit analytics in two different streams over HTTPS to an Amazon server. The first stream is usage analytics, which we collect in order for us to more precisely fine tune our software according to user behavior. This transmission of usage activity can be turned off by navigating to ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’. The second stream is device information, which we collect to provide better after-sales support.

大概意思為Oneplus會經兩條渠道收集資料, 第一條為 User Eexperience Program, 此渠道所收集的資料有助改良系統, 可經 ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’ 內取消。而第二條渠所收集的資料為售後服務之用, 但不能取消。

依合理推斷第一類的 'User Experience Program' 包括以下資料:
time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots

第二類售後服務之用包括以下資料:
IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number

Carl 其後在Oneplus Forum 公開回應事件
表明今後不會再收集手機的Telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information. 而且10月尾開始, 新手機在設定時除了會問是否加入Experience Program之外, 亦會有 'terms of service agreement' 以供參閱及了解資料收集用途。

By the end of October, all OnePlus phones running OxygenOS will have a prompt in the setup wizard that asks users if they want to join our user experience program. The setup wizard will clearly indicate that the program collects usage analytics. In addition, we will include a terms of service agreement that further explains our analytics collection. We would also like to share we will no longer be collecting telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information.

一加坦承回傳資料至中國，但稱是為中國市場作測試:

一位一加（OnePlus）手機用戶在論壇表示，日前在他更新了手機的Beta版安全性更新後，手機上的防火牆App NetGuard便攔截到了連往中國雲端服務機房的連線。

1月10日一位帳號名稱為v1nc的用戶，於一加的官方論壇貼文表示，他的手機OnePlus 3T，在安裝官方提供的最新測試安全性補丁後，手機上的防火牆App NetGuard攔截並封鎖了一個之前沒有出現過的連線，連線是由系統內建應用程式剪貼簿管理員發出，而連線目的地IP經過v1nc用IP網域查詢服務WHOIS搜尋後發現，該IP屬於中國雲端服務商阿里巴巴的機房。

一加回應表示，OnePlus Beta計畫目的是測試新功能，而這項功能是為了中國市場專用作業系統Hydrogen OS設計，在下一個全球Oxygen OS Beta版將會移除該功能。

網友Nicholas Torkos使用流量觀測程式Mitmproxy，觀察最新Beta版本作業系統OP_O2_Open_29行為後表示，剪貼簿管理員會在剪貼簿內容更新時，連線至阿里巴巴雲端機房，但並沒有傳送剪貼簿內的資料。另一位網友TsFreddie在Reddit論壇上貼文提到，他找到關於Hydrogen OS的說明，智慧剪貼簿為提升使用者的操作效率，會辨識網址、地址以及淘寶等內容。

類似的事件也曾在中國小米手機上發現過。在2014年小米手機坦言傳送資料到北京，而被iThome發現後才公開道歉並更新手機系統關閉該功能。

Oneplus 網站被入侵 信用卡資料外泄:

如果大家在官網購物時經信用卡付款, 而非使用Paypal付款, 請檢查該信用卡是否有異常的交易紀錄。

官方維修報價:

人工: HKD$ 100
Oneplus 3 屏幕連玻璃: USD$ 70
Oneplus 3T 電池: HKD$ 65

淘寶配件:
Oneplus 官方配件:

閃魔OnePlus 3/3T/5 全覆蓋PET貼:

閃魔OnePlus 3/3T 玻璃貼:

閃魔OnePlus 5 玻璃貼:

OnePlus 5/5T 5D 冷雕玻璃貼:

支援 Dash/VOCC 尿袋推介:

邁珀Maipo 5:

寶族 M1 Smart:

支持10大快充協議如：
SCP、FCP、VOOC、Dash、QC2.0、QC3.0、AFC、PE、PE+、BC1.2、ipad 5V2.4A、蘋果手機5V1A，等其他5V2A手機。

開POST Template:

多謝國泰仔嘅努力，代國泰仔開post, 大家繼續討論

事實上佢都係搵其他人幫佢壓塊玻璃

op5用左半年有多 舊電得返29xx 係唔係正常

Lm

用緊iPhone 6

呢刻應該換5定等6好

5t

等埋OP6 再決定啦, 今次都幾多新機, 特別另一邊Nokia 都玩android one

新post留名

3t玻璃貼已經下架

希望我頂得住

等Ios 12 同換電頂到op6

我已經換過
好似話11.3有解決降頻

係就係，不過ios11無論邊個version 都唔使有大期望，你頂到ios12，到時換op6, iphone6又可以當副機，都幾好呀

換個 845 就係 OP6
有咩新野就留返 6T 再出

唔係講左今年只出6咋咩，6t 起碼出年嘅事

6唔係一路吹緊話有mon上指紋咩

想問8.0 UP唔UP好

部5T升咗8.0，冇投訴。

相機一樣無明顯改善

one plus 相機不嬲垃撚圾

假設問題，如果op5t 有pixel2 xl嘅影相質素，咁應該賣幾錢？

5388

係都低買啦

5388我洗鬼買oneplus咩

不過自從升咗8.0之後，啲新聞App完全唔識彈通知。

蘋果、Now新聞都冇彈通知，有可能仲未support 8.0

有冇巴打有以上情況？

利申：乜撚嘢setting都搞過

Wtf 好型 後悔無我多兩個月就衝動買左5t 雖然5t都好靚 但呢部更上一層樓

M額，不了

m 字額？

睇黎都似係啦

.....好彩冇等
相比下5T靚太多
M字真係好柒

希望佢只係其中一部原型機 ，oneplus galaxy X
可唔可以似番 5T 算數......

竟然唔係屏下指紋

可能等6T

如果model number無玩野 有機會唔係主線(A)
係咪有傳過出oneplus x 2

個芒國產 京東方大量供貨

vivo asus 呢次one plus

咁樣我寧願等essential phone 2

否認左啦

essential phone仲有下代先算啦

就咁望落 我會揀5T

OnePlus 宣佈兩款手機支援 Netflix HD，不過有一大問題

不少擁有大屏幕手機的用戶，都喜愛以手機睇戲煲劇，如果能夠配合大屏幕手機的超高清解像度，那就更加相得益彰。早前有 OnePlus 用戶投訴，表示他們的 OnePlus 5 和 5T 手機由於沒有 Google 的 Widevine Level 1 DRM，以致無法播放 Netflix 和 Amazon Prime Video 的高清版本，這個問題終於得到 OnePlus 正視和解決。

OnePlus 日前表示透過更新手機，就能夠觀看 Netflix 和 Amazon 的高清影片，不過用戶無法以 OTA 或自行安裝的方式完成更新。因為要更新手機並加入 Widevine Level 1 DRM，需要連接獲認證的電腦，而這部電腦則只在 OnePlus 的指定辦公室和維修點提供。OnePlus 表示 Google 限制 Widevine 只可以在指定的信任區內提供，而該部電腦本身以獨有的秘密方式加密，每部電腦都獨一無二，所以無法透過軟件或其他方法為用戶的手機更新。

換言之，OnePlus 用戶想觀看高清影片，就要將他們的手機寄回 OnePlus 更新。好消息是在北美、歐洲、印度和大陸的用戶，OnePlus 會負責郵寄的費用；至於其他地區的用戶，要睇到高清 Netflix 和 Amazon 就要自費郵寄到 OnePlus 維修。

來源：androidcommunity

咁on9要寄部機返去先有得睇netflix hd

部 vivo 用彈出鏡頭解決頂位空間問題，唔使用m 額幾有創意

一樣核撚突，偷竊鏡咁

我淨係諗到多樣嘢壞

出咗Oxygen 5.0.4 update

想問下有冇巴打買過頭post 介紹既支援dash charge既尿袋?個尿袋用普通線定原裝線先dash charge 到?

一定要用dash charger 既cable

咩雞種？

5T

有冇人覺得5T跟機半透明黑個套幾靚
官網同淘寶都搵唔到, 有冇巴打知邊到有類似嘅買, 最好硬少少

Agree,好睇就幾好睇，但保護性真係零咁滯

毒L少用前鏡

你話畀佢聽唔使 m 額，直接同我 cut 鬼咗個前鏡佢

Op用m額搵鬼買啦

好似不錯

fake 晒大家, 唔好意思, 不過op 點都一定跟vivo 風架啦

Op用m額等於自殺

今次真係成部 iPhone 咁，唔到你唔認

頂你個肺，op如果用m字額我一定唔q買。
我本身就m字額，唔想手機都係m字額

打手自嘲力好強

改同唔改有咩分別

我地唔是打手

屌 m字額

想出5T
想刷ROM但係零經驗
有冇邊度有攻略?

youtube

xda

好似好多款 有冇邊款推薦？

零經驗就建議玩咗最大路嘅Lineage先
我都用緊 啱啱出咗official 15.1 第一版

如果想用Google pay就要pass safetynet
可以flash magisk

刷ROM目的係因為大陸廠有啲怕監控(仲要官方大方認)

1. Lineage Official係指Lineage官方定Oneplus官方? 如果係Oneplus官方好似冇咩意思
2. Google pay啫，唔係Google play吖嘛?

lineage官方 當然唔係oneplus
Google play flash gapps就可以

大陸版氫os就係，國際版oxygen os 唔係

其實刷咗都係求個安心啫

我都支持巴打刷rom, 玩op嘅人，本身就應該係buy 佢頂級硬件，又方便自由刷rom嘅

lineage 同oxygen
功能上有咩唔同

google pay係要黎比錢果個 即係之前android pay

而家買5T 64定128好
呢度巴打用咩多

爭300蚊就俾埋佢啦

Oxygen 本身功能上係多過Lineage 少少, 實唔實用就另計

少用開佢d功能既話, 用lineage 其實唔太大分別, 刷左lineage 既話你可以當佢係nexus 機咁用

Lineage 仲用唔用到face unlock? 5t嘅Face unlock 又快又好用

諗住買二手

冇啦梗係

所以oxygen 都唔係差

請問各師兄重有冇$150配件優惠？
想買bumper同貼

頭一頁咪有囉

唉，今舖食得屎

[black]等睇op再次仆街[/black]

Confirm m額買5T算鳩數

1+6機背幾靚仔

本來諗住等6，依家M額就唔買了

m額

M額有咩唔好？
我都係諗緊買5T定6

咁你覺得有咩好

起碼個screen to body ratio大左
除左似iphonex 係缺點
不過如果佢spec救都唔差既

起碼個screen to body ratio大左 除左似iphonex 係缺點
不過如果佢spec搭救都唔差既

依家部部用左手機殼差唔多樣， 至重要spec
同整體體驗
不過1+爆有後門，又話有用户比人偷信用卡
都係換返Nokia sony算

假設佢哋有能力整到 vivo apex咁，咁佢哋整個m額為咩？

咁vivo apex邊個買？？

op6都出埋M字額

Concept 機 唔好當真

十個有八個都有脫髮問題

op3t 有oos 5.0.1
有無人升咗可以畀包膠

想問有冇巴打去過換電 要等幾多日

A5010 係唔係即係國際版？

有冇人用緊offical rom5.0.4有時打唔到電話

問個戇鳩問題
Lineage OS有冇中/日文介面?

買埋mon貼喇唔會後悔

有

係

有冇巴打去換過

刷左會唔會有咩功能會冇左？？

你咁樣唔會答得完
試下先啦 backup左就咩事都冇

刷完Lineage 15.1發現玩唔到日版PAD
但係我冇Root到
上網睇啲人話係ADB root咗
有冇得unroot？

vivo 透露了勁爆的消息，APEX 將於今年年中量產

留明睇連撚死士入手

頭水未必有香港份啦

巴打上xda 搵magisk
入TWRP flash
開機後係magisk manager入面
magisk hide揀返你隻game就得

之前試過custom rom+ magisk 都玩唔到日版Pad
不過唔係彈game 而係成隻game crash 咗
之後廢事煩轉返OOS+magisk 算數

做緊

用緊OP3 但係點開始打柴
有冇巴打知道邊到可以換電？

唔架意等就返原廠換啦

換電張等幾耐 我都想換電

換電要等幾耐 我都想換

用5T點解正常相機app影就無事 Instagram telegram 入面影就好矇咁

原廠要放低部機成個星期

正常Android通病 大部分third-party app嘅成像係比較差

唔洗 我上觀塘2個工作天拎得番

幾時變到咁快

換電幾錢？？

第一頁有寫

我保養期最後1日上去話虧電就免費幫我換左

咁正。但要搵後備機用 冇得即日攞就真麻煩

换電駛唔駛比佢restore 部機?

我都屌左部支那移動出嘅an機 6舊水 當後備機 可以打出打入用wts 已經收貨

我純換電個師傅無restore我部機
交機嗰陣講聲要keep 資料應該ok

我部oneplus 3爆左mon, 搵人換個mon 定買部新? 都仲用到, 定自己換mon?

男人老狗自己落手落腳換啦

有 M 字額咪用 Launcher Disable 咗佢囉
可以較佢做黑 Screen 照用返 18:9

有啲app唔支援，又咪出返黎，出呢個絕招啦！

創意十足

Open Beta 6 for the OnePlus 5 based on android 8.1

冇屏下指紋解鎖，m字額，電池容量幾乎冇加過。
除了s845，我見唔到咩進步。
我應該唔會買啦。

好似無進步 除非好撚平,唔係等PIXEL3算

Nokia 囉

NOKIA9

Nokia狗也不屌，sony htc好過

睇黎好大機會都仲係繼續有6t

咁7嘅喂 而家無後悔唔等佢出6就買5t

難道真係要等6t？
(抄iPhone抄到出曬面，真係 )

留意到萬理望又賣返tv廣告

x2

真係唔能明 照5t 咁去不知幾正 跟住背面係玻璃面 諗都覺得好型

想問有關電既問題
返工平時電話都冇咩點睇 有時拎出黎睇時間 多數都擺係褲袋大半日
不過啲電都會keep住秏
仲覺得比起禁成日仲快
次次都跌到得番40幾
睇返咩事咁秏電次次都係Android system 同andriod OS
係咪background run得太多野
利申 3T用家

me too...唔知咩事，check過舊電無左20%比起原廠出，但係都無理由去就得咁快d電

巴打想問下可以點樣check 舊電個狀態/

裝apps 我用緊accubattery

樓上講左

AR Core 只係 Support 5，唔 Support 5T
裝左 APK 之後都玩唔到 Tamagotchi 個 AR Game
有無辦法可以玩到 ?

Down左個Google camera唔係好識搞, 影相有白點,
有冇巴打都用緊

bug嚟 暫時冇得搞

有無人識點樣刷降
我用1+3
an 8.0
oos 5.0.1. 安全更新12月1號
安裝TG 就會出現 電話打唔出聽唔到問題
求救等左好耐都無更新。

vpn 印度升5.0.2

點解唔自己下載個full rom落黎升

感謝

有邊隻full rom。 我見好多都係 open beta

更新左5.0.2但。下載app果邊有問題 安裝更新要好耐時間。
Ching有無得搞

呢個app 作參考算

官網咪有囉

OnePlus 6 貴為 OnePlus 下一代旗艦手機，自然受一眾用家所期待。OnePlus 系列向來以性價比較高作賣點，OnePlus 6 能否承續這傳統？網上漏出一份 OnePlus 6 (A6000) 的規格資料，OnePlus 6 使用 Snapdragon 845 處理器、以 2.7GHz 時脈運作，設有 6GB 記憶體及 128GB 存儲，相信還會有 8GB + 256GB 版本，配上 3,450mAh 電池。

外形方面，OnePlus 6 使用 6.28 吋全屏，解像度為 2,280x 1,08，比例達到 19:9，比 OnePlus 5T 的 18:9 更高，而厚度則為 7.5mm 及 175g 重量。相機方面，OnePlus 6 前置鏡頭為 2,000 萬像素、F/2.0 光圈，後置則為雙鏡設計，分別為 2,000 萬及 1,600 萬像素，兩者均屬 F/1.7 光圈。系統方面，OnePlus 6 將預設 Android 8.1 作業系統，並於 5 月發布，128GB 版本定價達到 US$749 (約 HK$5,843)。

大 mom 正，M額

今次背面幾靚

1080moon 呢個價錢

一定5000內 ， 買硬。

M額都殺？

5000内都買
等到oneplus6 岀， xz2都跌到差唔多價啦
買sony唔好？

唔介意喎，電話啫，要 full screen 有排等，宜家過下癮先。

機身厚, 上下巴肥，6GB Ram, 冇3.5mm Jack.

M額無下巴就仲可接受，如有下巴就真係樣衰喎

有消息話op6係749美金(大概5500港幣)。
如果係真的，大家覺得點？

不了

除左外型，其他勝哂
影相拍片，4k mon ,ip67, etc..

用咗3T都有一年幾，雖然有6GB RAM，但RAM management好差，有1.4GB free RAM都成日要reload app

過4500不如加錢買pixel

one plus 雙數名都係伏
one plus 2

老子甚麼鬼也不怕 只怕甩頭髮

咁貴，不了

如果真係賣到5千以上，連最後優勢都無埋，5千蚊我洗撚買大陸機呀?
仲有犯左個大錯學人玩M額 ，M額除左apple無一間廠玩得起，邊個用就一定俾人指住笑佢柒鳩頭

用緊3想換,想等埋6出,但成6千蚊真係不了
出左6個陣又驚佢唔再賣5T...好矛盾

已經discontinues 啦

我都覺，啲 app 成日重開

本身oxygen os個 ram management 做得唔好，5t 8 gb ram都會成日reload app

反而之前用 LG 都唔會咁

download 黑域+綠色守護殺後台,原生系統唔夠勁

我直接刷lineage os 好過啦咁

幾時有正面睇

你唔係唔知答案架

又要等

睇黎大家都不願面對

傳聞，內置永久黑邊方案。

而家買5T仲抵唔抵買?出6既話會唔會趺價?

根據之前幾代做法係直接冇得買番上一代，唔會減價，直接出新model

第二張圖咁睇外型又似乎可以接受

咁樣又可以諗諗，但係賣咁貴就

上面條bar細到

Confirmed for the notch.

Carl said “ learn to accept the notch “

加左條notch 我即刻接受到 木紋背面好靚

正正經經加返個 OIS 算啦
剩係識抄埋 D 多餘野

一到六月即刻諗住iphone5s換Oneplus6 等撚咗半年

唔洗6月啦

我之前都係5s 換5t 我部5s 仲用緊 不過粒電用3個鐘就收皮
雖然5t極抵屌 不過對於我用慣5s 又無打開手機遊戲就大部咗啲 除左呢樣 其他方面的確無得彈

5t各方面都好好，電量又唔錯！係對於iphone 用戶，佢嘅相機真係差啲姐

仲有後門麻

呢方面有商榷

毒L 無影相

其實邊個話毒撚唔會影相

攝膠

偷拍狂

我影自己啲貓貓狗狗

快撚D出6

內置永久燒印方案,你地夠薑就用依個方案

巴打們 知唔知邊度有現貨白色128gb賣？邊度多oneplus賣？

官網係唯一官方銷售途徑

機已買 thx 用咩貼好？

官方張貼最好

得罪講句全部都係垃圾 祼機算啦 我祼緊

如果官方都垃圾 你真係裸跑算

淘寶有冇得買？

淘寶你search ‘冷雕’ 呢個字眼，唔係官方個張貼，但差唔多

我哥張就係官方貼 點貼都仲係有啲啲白邊 近排忍唔住 都係撕走佢 祼機算

貼過好多部機用官方貼，未試過有白邊

之前group個度有巴打貼完有白邊，最後對準重新貼過就冇事

5t既話，用佢跟機個透明套可以當做貼膜神器

我跟足官網段片貼 我長邊點貼都有啲啲白邊 我幫屋企人貼iphone 未衰過 曲面機真心難貼
另外試過淘水凝膜 最衰買錯咗防藍光水凝膜 搞到好7 雖然貼得好好無白邊 但藍色太核突 最後撕咗
其實水凝膜保護效果好唔好?

你5定5t, 至於水凝就狗也不屌

其實官方貼極都有白邊係可以退貨

屌 仆街 唔講比我聽好過講

我祼機靚過你啊 其實我貼唔好對我來講係解脫 等我有決心祼機 講真又唔會賣出去 賣又唔值錢 仲咩唔祼機享受

揸穩啲部機！
申：5t用緊原廠貼無白邊

你原本個張仲係我手上未用

張貼難貼就真嘅 不過白邊真係唔覺囉

有埋教學用跟機個套當神器咁貼都貼唔掂，好明顯___既問題

你哋繼續用mon 貼 我繼續享受祼機Amoled 螢幕 祼機太正了 又薄 個mon 又清咗 顏色又好咗 你地到爆Mon 哥日都唔會體驗到

咁老實講，官方張貼嘅敏感度又真係差左啲嘅，我未貼mon貼前嘅順暢度係無與倫比。
不過成撚日跌機，無法一定要痴mon貼。

我手大極少跌機 經過呢次經驗 唔能會再買貼同殼 跟本無用 係等你心安理得 而家啲手機抗摩性根本好屈機 除非你咁唔好彩高處跌落去 再加上地面有粒石仔 如果唔係都幾難爆mon

一粒沙已經可以玩撚完

Oneplus 2 有Lineage 15.1 刷了

仲有無人手持op2

今朝刷完

你有機係手？
話說我家中長輩都比左部op2佢用，到依家都仲健健康康，係電比較倒水

用緊op1覆你

比起仲好多人用嘅op1, op2應該係最失敗

咩樣都唔記得

5t收wifi有冇問題? 我之前用OPO同OP3都收得唔太好

有無用緊3t嘅巴打？
你地舊電重剩返幾多%
我用咗14個月已經得返大約83%

我無問題

用到而家無乜感覺

86% 都係14個月

Wifi無問題，但4g有時會斷，但鎖係3g就無事。唔知係台問題定機問題

唔信有紫色

用緊OP2 rr 8.1覆緊你

都準備今年換機㗎啦，等緊pixel 3

歡迎轉會

唔轉會唔得，初初oneplus都ok，依家真係麻麻地。
之前用n4，電倒水先換op2，今年應該都係去返google嘅懷抱

唔考慮下Nokia 7 Plus

我影相先決，期待緊google黑科技

想問下用左接近oneplus5 一年既巴打 有冇愈用愈慢既情況？

Op2 地獄難怪要換機

冇

我應該今年會由ios轉會an ,因為眼見android都已經成熟左好多，呢排睇緊邊部an機值得換，因為都想買左可以流暢地用返2~3年

我主要打機同睇片居多

如果考慮pure android, 依家仲多左Nokia 可以揀，不過冇得unlock bootloader 刷rom

認真，我覺得打機黎講，係android 入面計，op算做得好出色

仲有慳電黎講都算係

係，比起屎為嘅偽大電，op電控算好，個rom係ram management 仲要改善下添更好喇。
而且，希望op唔好跟屎為玩高價路線，自己知自己事，行為玩刷rom, 平靚正nexus 代替品呢條路岩喇

年年都貴少少 個就嚟追到大廠

我就係見你地話ONEPLUS多ROM刷, 如果將來買左原廠唔更新OR愈更新愈伏

都叫有第三方ROM做後備方案

不如一買部機返黎即刷rom算，反正唔影響保養

9成有下巴

呢張好似係手機case 流出圖

而家先嚟買5t係咪好on9?
但我真係m額同玻璃背不了
利申：都有啲急要換，但n記7plus又覺得麻麻地...

買，除左影相無投訴

睇評測，雖然845係勁d,其實845同835用落分別唔大，因為都係效能過剩

今次主要係影相同留海屏

影相我要求唔高的，爬過吓review都明係符合price range
但都想知唔滿意嘅位係？

另外，想問5t 旅行用外國sim有冇問題？
遲d會出trip去日本，所以想知
唔該晒

依家用緊IPhone6打算轉Android
唔打機只係用下wts,ig同間唔中會影相
應該買5T定等6好

對影相有要求就睇埋6再決定

6大約幾時會出

日拍唔差,夜拍油畫, 記得download gcam

4 5 月or 年中

利申:直覺

我直覺話俾我知今年會出

5月5發布

[img]
圖片網址[/img]
有更新

多咗個手勢功能用咗一陣相當實用

正

Oneplus ig post左OnePlus6背面相

essential phone減價三千頭
買5T定佢好

睇你住邊囉, 部essential phone 壞左既話, 你都唔知搵邊度整啦

OOS 5.1.0 已出

5:

5T:

5T Support 多啲

andriod 8.1.0 full screen gesture

仲未收到個新ota嘅？
申：5t

check update by yourself in setting

Check左好多次，都未有

可能要等一等，你如果急的話可掛vpn

睇黎官方收起左5.1.0

明明晏就都收到5.1.0 個ota notification, 岩岩返到屋企禁更新就話5.0.4 已經最新

有巴打停左7.1.2冇升級, 今朝都收到5.1.0, 但夜晚再查變左5.0.4

無知一問Gcam係咩

Google camera

隔離post真係勤力

邊個post? 另外想求Google camera下戴網址

你地係咪個個root 咗機 我用係咁彈app 嘅 已經簡咁ot5啱用嗰個檔

我部OP5 嚟，用緊圖中嗰個，暫時冇問題。

剛剛試另一個影相無問題 但慢動作會彈 係咪正常

慢動作的確會彈，其實G Cam通常用嚟影夜景，所以影響不大。

有幾個versions gcam 嚟自唔同developer
, xda forum 有post 交流

岩岩想買既時候就out of stock
有冇巴打知大概幾耐番一次貨

咁應該冇了

可能為6開路了

冇LU

希望op6個相機會好啲啦

好啲囉

8.1 OTA 加入full screen gesture,點用

設定>按鍵>虛擬鍵和全屏手勢>全屏手勢

想問下3T係咪唔會再有系統更新

全屏手勢正

我都係3t, update8.0 好窒又倒水電。。。

買one plus 6 好過啦

我用緊3 唔窒 但真係幾倒水

5t個spec真係幾吸引
想拎佢嚟打機睇片睇live應該都夠晒皮

唔知出完6 128gb會唔會跌落3千
到時就買翻部玩吓

出6直接落架,而家5t 都已經賣哂

我等2手 見64都跌到落25~2800
係128個spec夠靚先企得硬少少

想問下邊度有原廠條叉電線賣 尋日屋企水浸浸爛左

淘寶/上大陸

終於用到google assistant 但要轉英文先用到

OnePlus has confirmed it will be releasing an Avengers-themed version of its upcoming OnePlus 6 phone.

Avengers版嘅OP6有冇限定某地區？如果香港有得買即刻狗衝

Iron man version

1+3t好耐都冇update,想用佢個face unlock (唔想用beta)

換新機6算,我部3t已成孤兒仔

up 左 好爽

3T最新oxygenOS係幾多?
我仲係5.0.1,D電幾倒水

Op 嘅face unlock 係快到弱智 不過當提供個方便算，安全性同技術就無得同人比嘅。

我用緊beta 21呀

真係好快

6幾時出

好想個6續航力如何

Op5應該係咁多代op機嘅顏值顛峰

想問下咁多位，如果依家想買 OnePlus 3T / OnePlus 5，應該去官網訂，定去細舖直接買好啲呢？雖然細舖可能有伏但係真係平好多下... 先謝建議

5啦

唯一官方銷售途徑係官網，當細舖個價仲平過官網，你諗下有咩可能

同埋官網連5T都冇賣，仲想買3 同 5？

OP3 最近幾個Beta當中邊個係無咁倒水？

我個fd成撚日偷我部機之後隊落我塊面度

好撚唔安全

著左mon,其鳩其睇下個mon就解左，前提係要夠光。
我無聊試過，用自己張相，係解唔到，搵左幾個fds用佢地個真樣解鎖亦解唔到。op呢個face unlock 雖然唔係高科技，不過都有基本嘅安全性

有可能四千八，

今年s845都幾貴下

下次換機可能買nokia算

期待再出下一代 Android one

Nokia 7 Plus 夠晒用.

係呀好正

7+

我覺得有啲倒水

你邊部？

本身你舊電重有幾多%
我3T用一年鬆啲就已經由3400跌到得返2800mah

上一部機用nexus 5
之後google 無再出nexus先諗住搵3T嚟做代替品
點知而家愈出愈貴，硬件上又無咩特別
nokia真係值得考慮

OP忘記初衷，回應唔到用家嘅要求，比支持放棄真係低佢仆街

3/3T open beta 又有update

想問下 oneplus 3t 雙卡問題 如果SIM 1 係4G, SIM 2 做唔做到3G 通話??

未必 如果佢4800蚊係各方面(包埋相機)都頂級嘅旗艦機其實買得過 同埋外國可能儲落一批fans 所以有信心走高楷市場 因為咁先可以成為世界頂尖公司成為主流

用完5t 3個月非常滿意 係出乎意料地好 所以我願意下次換機 5千左右嘅都會優先考慮買一加嘅手機

op6 5月17係北京發佈

5T 個相機.

極少影相 同埋3688個相機都有咁嘅質素就合格有突

極少影相

又係呢句
OnePlus 起家講 Never Settle 呀.
你睇Nokia 7 Plus, Android One + Zeiss Camera

口號還口號啊 咁佢Nokia 啲機相機勁咗 佢ram 數同處理器就弱咗囉 要兩者都盡善盡美就要加價囉 好現實嘅商業問題 假若佢只加價而機能無提升 就會自然淘汰㗎啦

公平講，op係差在相機，5t其實各方面都好正。
至於n7p, 中階機計係唔錯。佢果所謂蔡斯，唔係有人J下麻

7 Plus 的確係唔錯, 但呢個價錢用s660 喎, 你同s835比?

nokia 死忠都話s835 賣中階機價錢, 影相就應該同中階機去比

你自己5T影相係咪好過好多中階機先

條蛇一見OP6就出, 又準備話呢邊打手等開工啦

打手就係你同硬擦膠

用住pixel 做op打手麻

不過隔離班死忠盲是常識吧, 呢度幾時有人對op6叫春

赫名迪依家好似用nokia名出部有notch既機喎

同個大陸佬用iphone 叫蝗支持中興同華為一樣

我比人claim 做i狗架喎

依家你同人講雙修都冇人信啦

多謝師兄指點，係咪其實細舖真係自己改過嘢嚟，攞走好嘅件，或者2手當新貨..? 唔好意思好耐冇買電話，依家部用咗3年...

我gn用到依家都係pure android 嘅忠實支持者，咁多年黎，一句都無屌過android。我用ios亦都無幫apple打飛機，兩邊都係好就支持錯就屌

細舖賣得平, 大多數都係積木機

不過OP呢啲咁冷門既機, 可能冇乜積木機, 加上都唔太多人買

我見SSP有舖賣OP3 2800蚊行貨, 估計都係死貨多, 但我唔清楚保養會點計

但2800蚊budget既話, s835都可能買到

原來係咁... 我就係想買上代或上兩代旗艦 (s821-s835)嘅機，但 2800 呢個位真係可以買到冇事嘅呢類機...?

師兄介唔介意add 我畀我問一問關於買手機嘅問題?唔該哂！

入黎問

5t 冇貨 出6未

5月18 出

sources?

[url]OnePlus 6確認5月18日印度發布！定價四千八起

屌你老味咁撚貴

4800蚊如果係8GB版都OK o既.............如果個相機好返d的話
5同5T, 8GB版都要41XX啦....

利申, 用緊5, 等6T再算

Op個ram management, 6同8gb都分別不大，咪一樣reload

條蛇走去搞人先，依家話人搞Nokia刷存在感喎

我吹奏apple夠晒存在感喇喎，好係埋黎痴身痴勢，企開啲啦

我唔識咁多呀...o個時只係有大買大...so far而家8gb用得勁爽, 後台開幾多app都唔lag

倫敦，5月17號下午5點。

Lag就唔lag, oxygen 都已經算係android 入面最順個幾個rom

如果過4000頭就不了

班友有被害妄想症

你講緊64GB ?

我估係$3999, 因為5T $3,688

過硬
屌米最平845 都過$4000

又貴又冇進步 搵鬼買

我有興趣喎
加左防水又大Mon 左
叉電又快左
相機據聞upgrade 左
今次真係貴左粒u

舊電無咩進步呢，依家推大電係出路，u11p加大電，幾堅呀！
影相就無咩指望喇。op影相靚，就對pixel 有威脅

845 好似慳電d
希望一日一叉夠了
我部3t 更新完之後日日倒水

舊機op2想換電可以點做？

開頭諗住淘寶自己換，但睇左好耐都無粒電似正貨，怕換完衰過未換

佢之下訪問講過OP6相機會有大進步

有無test 反映到845慳電過835，大家都係10奈米，佢性能勁左，睇佢控電情況如何

其實op嘅姊妹廠vivo影相都唔太差，唔知點解op跟唔到

鳩通自己講慳30% 用電

冇咩可能搵到正貨架啦， 前排我上華強北買左舊，等人還返部機比我就換落去試下，到時再報告

香港維修部應該有得換？

係邊有得睇

連Op5 後蓋都夠膽死話冇貨，唔知op2既野會點啦

唔係之前出晒黎話要支援幾年？

佢話case 同 保護貼個啲炸

痴線

上年本身係等唔切iphone x (上年iphone5 太慢)先出oneplus5

原意係平平地過渡下
點知用落差唔多一年真係So far so good
仲keep住更新

我個人用途黎講
除左對焦慢，同埋部機大左小小之外
真係冇乜野可以彈

8GB Ram有排玩 ,。其它廠今年仲6GB Ram，好鬼死孤寒，當客乞衣嚟 。

op5 對焦我覺得好快了

除左相機，其他各方面係超值嘅

睇你點用囉

我做野鐘意“禮”手拎起部機黎影低d野黎做記錄

唔洗靚，睇得清楚就得，但要夠快
呢樣野我玩過蘋果同華為都做到

但oneplus真係差d

有白色

5T又有Update

3 同3t 已經變孤兒
原來5.0.1 已經係12月既事
成5個月都無update

係鋪玩左下hide notch display. 個效果都可以接受，op6 額頭問題不大。
Apple早應該出呢個solution, 如果下代X有呢個option 就好啦

逼人換機

唔會咁快孤兒掛
想update用gesture啊…

只保兩次update，所以孤兒ED

不過仲有android 8.0
有排都未淘汰

好似會升埋8.1

好多銀行Apps行唔到，明明係官方當左root ROM

有冇巴打試過裝其他ROM？

8G Ram 轉其他機都覺得係Downgrade

想問下OnePlus出6，5T會唔會減
佢之前出新機舊機有冇平到？

會直接停售

原來係咁嫁
即係依家買同出左6先買冇乜分別？
岩岩部1+1跌到Mon中間有度sense唔到 即刻諗換5T，又驚好快會降價⋯⋯

唔會降價 直情冇得你買

玩野呀Out of Stock

你stock rom root?
要用magisk hide 先得

我覺得又係case黎

白色有可能係8+256嘅陶瓷尊貴版，賣5688。

小米

三叔真係好野，比最好嘅u佢都仍然可以整到垃圾出黎。鴻海nokia就唔使講

無咩需要啦幾好用吖仲

你都上左android 8.0 你仲想要咩update

一係你update 去open beta ,個個月都有update

我諗出beta完左會出最後一個正式版

買oneplus6 定iphone8 心大心細

你入黎問我都叫你買op6啦😂 op6新咁多，同埋iphone 8真係無吸引力（ip8p,x另計 ）

iPhone 就買 X 啦
8 仔連 Face ID 都無

比埋S845屎米用都係垃圾，連5t都贏唔到

果test 關s845 乜事

真係要講開rr3 人地s845 load 都快過5t 啦

依個test 係 ram management 問題，之前1+3初出都係咁 限死左用唔哂成條ram 因為太食電，其實依家好多牌子over 4gb ram 都係咁，包括三星都係on99 用唔哂成條ram ,跟本唔關u 事

你要開炮都對正果位先

咪講左比s845呢啲勁u屎米都發揮唔到功效，小米啲能力垃圾囉。
我批評緊屎米喎

有冇人用op3t裝beta 26嘅android 8.0？
想問下係咪行唔到usb dac

咁 6gb 8gb ram 咪得個睇字無用㗎喎

要係SETTING 人手開OTG 先

前日咪係你個post傾左囉

我周圍問緊
zorloo佢哋話可能係條線問題，會寄過條比我
所以一直都未更新個post

呢度好少人用專登插type c黎聽歌架啦

btw, 不如入tg group 傾

開咗但detect唔到

你係指呢度oneplus嘅group定係有個專講手機行usb dac嘅group？

你上一個post 我咪叫你test 左dac壞定線壞先
你都未覆我

sorry睇漏咗
dac冇問題，用usb type A線連win10 notebook係正常播到
同zorloo客服傾咗，佢哋會送過條新線比我

op group

佢地有冇話咩model 用到

我有問過，結果佢覆我送條新線

我想知pixel 用唔用到呀

個問題係依個test 無test 過s845
跟本唔存在mi 發揮唔到S845

佢迴避咗問題
我係zorloo官網見到張圖
似oneplus 3T啦？冇理由用唔到

你有無試過用A 果條線,你屋企有無TYPE C OTG 線?

似OP5

不過大家都op應該冇分別既

A個條未試過，我部舊機係人哋度
type c otg係指呢條？

我冇呢條呀

所以佢話可能條線壞

噢

因為依啲野有時係線問題,我試過跟機送3條有一條係唔work 睇你好唔好彩
好彩我有玩開咩線都有私家,如果唔係我果次以為壞機,差啲恕爆間野

咁我真係好期待佢送條新線比我

新線唔得就真係唔支援,我諗應該無問題

Ok, 我明你意思。
咁先唔比較miui 同oxygen 嘅效率。
就咁平時應付依家啲app同game, s835同845應該分別不大。
差距係慳電能力同大功耗先見到分口。

有冇op5用家升咗上oxygen 5.1.1？
可唔可以講下升完好咗定差咗
eg 續航 流暢度之類

OnePlus 6 Android P Beta

[url]
preview[/url]

In collaboration with Google, we are proud to offer OnePlus 6 users an early glimpse at the future of Android. Download the Android P Beta for access to some of the latest Android features, and get your apps ready for the upcoming update. With a combination of smooth software and powerful hardware, the OnePlus 6 is primed to get you started on Android P.

國際版op6有冇機會係android one

機都未出, 就有ROM.

唔肯定, 但project treble 就一定

越整越大 op6 用6.3 吋mon

M字額喎, 好難唔大

如果下代 pixel 都係 m 額嘅話 就接受到 op6 ?

睇機身有幾大先.

兩者有咩關係

當全世界都有notch 就會接受
不過依家仲有HTC Sony samsung未出 notch

依家仲有冇後門問題？

留明下年apple唔再出notch 機就搞笑

One plus個ui好用嗎？目前用緊mate9

接近 pure google 原生體驗

我自己對notch真係麻麻，萬一 pixel 3都用，我希望佢可以將個notch 整黑，寧願燒印都想hide左佢

愈寫愈垃圾既oos

好用嘅（但android 8.0以上好似未夠穩定），你當係pure android 加左啲好好用嘅gestures 咁上下啦。賣點係快同無垃圾，夠乾淨！
屎為os 無眼睇

只要長keep無notch mode, 燒唔燒都睇唔到

咁唔中意notch就唔會無啦啦開返有notch
長開無notch係好合理既用法

暫時除咗個次OnePlus experience program 收集左一堆多餘既資料話做售後分析，之後幾次後門新聞都証實左冇事

留意下英文新聞會知得更多，華文媒體好鐘意搬啲唔搬啲，多少少技術性話題又唔會講，特別係香港eprice個班擺到明係針對

睇oneplus個勢，依家不斷直接搬OV既新功能落去，上次clipboard 單野就出左事，好彩國際版個rom唔受影響 但個ROM都係愈寫愈衰

Nokia 都出睇怕 pixel 是但有一部係

Nokia 個部都係低階機姐

e家d廠既hide notch都係將status bar 個底色變黑
其實可唔可以有個option將成個status bar 搬落去notch 下面

咁notch 兩邊放咩？咩都唔放，咁不如追平個額頭好似5t咁，仲慳少少電添
咁做法，個樣又同5t有咩分別

eprice 班友得啖笑

呢種我都仲接受到

因為ONEPLUS 冇比錢EPRICE 賣廣告
明眼人都知Eprice bias向邊間廠+Service Provider 啦.

依家主流oneplus用家都寧願個mon再大d？

全屏既話我寧願佢改細小小部機
用緊oneplus5 覺得大左dd

用緊3t 都覺有少少大 依家等緊Sony xz2 compact 再減下價

細機控

yes 不過one plus 真係幾好用 可惜唔可以細少少
依家細機得Sony apple ...諗唔到了

Op唔影相嘅話的確係快靚正，性價比問題，佢如果有pixel2 咁嘅影相能力，又唔係呢個價了。
Sony xz2 compact 啦， android 得佢細得黎又有水準，根本無得揀。

等佢跌多少少 就行動
呢部3t 開賣果陣就買 仲好地地 依家開始祼跑了 。

Os 用緊咩version, 倒唔倒水？

我三個月前開始唔打機 正常普通用都用到一日 （唔會睇片）

請問oneplus 5t機玩唔玩到日版game，例如pad同龍珠？

點解玩唔到

我上網睇好似話某d日版game認唔到oneplus個rom，當系root左機，所以玩唔到

玩到 請放心

塊原廠mon 貼爆左
用塊後備差好遠，好易有指紋
post 頭嗰幾隻mon貼大家有冇用過
想搵返接近原廠嗰隻嘅感覺

感激

post頭個幾隻已經接近

thanks 試下先
後備嗰張貼唔實，抹個面啲指模會飄移
真係要急買，再唔係唔撚貼

官方個隻全覆蓋叫 冷雕

你試下淘寶search 冷雕，可能搵到更加平，但係全部貨都係同一間廠做

3／3T 就冇冷雕啦

放心玩唔到的話刷Lineage OS都會玩到
我就是成功例子

其實有notch 底色黑色，用嚟放 icon

係最好做法，慳左條 bar

有得揀我要 5t 咁

safety net?

我反而係刷咗 lineage 玩唔到喎
不過嗰陣唔想煩 所以刷返oos 就算
可能我做錯/漏野

應該係刷左magisk 過左safety net先玩到

我記得我係magisk bypass 咗
但係一開 game 就crash
所以理論上應該玩到

有D遊戲app畫面會過大, 有冇方法解決

用緊one plus 5t

我裸機咗個幾月 有兩條花痕 唔知點造成 裸機超爽 但若果你係完全主義者就唔好了 日常生活總會有意外令個mon花啲啲

係咪12號op 6發佈會？跟住即刻有得賣？

部op3 慢過龜，頂唔順了

唔係16/5？

條撚準備！

我仲好順
不過我唔打機

較返去16：9試下

OnePlus 6 leaks in full

So, we know to expect a 6.28-inch AMOLED display running at 2280 x 1080 resolution. There’s a notch at the top, of course, within which OnePlus fits the smartphone’s front facing camera and various other sensors. Inside, there’s Qualcomm’s Snapdragon 845 chipset and dual SIM slots.

That’s paired with 6 GB of RAM and either 64 GB or 128 GB of storage. An 8 GB RAM variant is also believed to be in the pipeline, along with 256 GB of internal capacity. Gorilla Glass 5 is used front and back for scratch and drop resistance, and the listing confirms water resistance, though not whether the OnePlus 6 will deliver IP67 or IP68 certification. On the back there’s the fingerprint sensor.

The rear of the OnePlus 6 also includes two cameras, meanwhile. One is 20-megapixels, the other is 16-megapixels. There’s optical image stabilization, a portrait mode, and slow-motion capture, too.

Connectivity is via USB Type-C, and though Amazon doesn’t spill the beans on battery size, there’s OnePlus’ Dash Charge technology for rapid charging. There’s also no sign of the rumored white version of the phone. It’s possible that, as with the OnePlus 5T Sandstone White version, that finish for the OnePlus 6 will follow on at a later date.

According to Amazon German’s listing, the 64GB OnePlus 6 price will be 519 Euro ($620) while the 128GB OnePlus 6 will be 569 Euro ($680). US pricing is likely to be a little different than those converted figures, mind. Sales – in Germany, at least – will kick off on May 22, the retailer says.

睇落相機無咩大改， 只係加返OIS
mega pixel升左上20, 睇黎係夜景玩4 in 1pixel

所以都係等Pixel 3算

上到4500水位 真係唔買佢

真 買nokia好過

我比多啲有Pixel 3 (唔好同我講水定行)
比少啲Nokia 都夠

用緊ios 想轉會pixel 希望會出埋wear

希望快d有pixel3消息

OIS 同 防水 同 M 額 竟然一次過嚟

No 👀 see

Oneplus 5T 6+64係EUR 499 (HKD 4685), 但香港官網係賣 HKD 3688, 相差成千蚊

依家流出話OP6 6+64要 EUR519 (HKD 4873), 減返1千蚊之後, 我估OP6 6+64 香港個價係 HKD 3900-4000

比較返小米mix2s 用s845 6+64 都只係4000蚊, 個價係接近, 而且都可接受

Op6 多左m額係死罪

但爛米無M額,樣靚仔D

下巴窄用m額都算
有下巴又m額先係死罪

公平啲講，依家除左iphone x, 所有m額機都有下巴。真係柒到喊😂
與其依家咁，不如學三叔個做法仲好啦

唔對稱真係好樣衰

vivox21冇下巴

Vivo x21同op6係同一個機模架

真係好柒，一係學屌米好過

好似冇一部m額有雙鏡

P20 pro

得單鏡

M額前置雙鏡

前置雙鏡黎做乜

人像虛化

EU 入面賣野，保養最少要有兩年，重要保養期內免費換零件同有權退款

基本上全部電器係EU賣都會比香港賣

嘩，op任刷rom架喎，如果刷壞chips零件都包咪好低玩？

不過講真， 佢算聽用家講野
之前用家一直話無OIS,防水
佢呢代滿足哂用家意見
係睇下相機再肯同肯落功夫
如果佢肯轉標準 廣角鏡
真係屌打lg

隔離人地話nokia先係真正聽用家意見呀

Op相機質素睇oppo R系列就知，同一個技術oppo用完op跟尾用

刷rom死機包唔包依方面唔識

刷到完全磚左既話 佢都唔會查得出架啦

聽講今次個相機模組係oneplus特制
個零件list冇sony份

玩華個招

點特制咪又用Sony cmos

聽講oppo r15 影相好左

The #OnePlus6 Dual Camera takes on the iPhone X, Samsung Galaxy S9, and Google Pixel 2. Can you match the shot to the phone?

A: OP6
B: iPhone X
C: Pixel 2
D: S9

又用日拍呃人
自己粒鏡頭兩千萬像素
細節正常都多d ,DR就應該pixel勝

今晚發佈會？？

用緊iphone 6s想轉會 屋企仲有部1+1供奉緊

有幾多人諗住買？

會轉op6 嘅請舉手

應該衝

Op6鳩衝名單：
1. 打理架飛機

衝

Op6鳩衝名單：
1. 打理架飛機
2.霍金

睇埋avg版先

衝呀

Op6鳩衝名單：
1. 打理架飛機
2.霍金
3.沒希望

極大可能衝

咁等你firm左先加你入點名名單

除咗 5T 同 5 之外都一定會衝

等衝pixel3
呢部都有d想

有筆直的確應該衝pixel3

但唔知pixel3幾時先有消息

Same 等緊pixel3
九月先出 s855都黎緊

點解個個吹今年有855

因為年年都係咁

其實效能上我又唔係真係咁需要最好
我宜家都用緊845既s9+已經好滿意
如果pixel3都係845我係ok的

S845係咪真係慳電過835好多？

我之前用note8 宜家s9+
問心就差唔多 而且我基本上一日都keep住機不離手
一日兩差係必要

諗緊等埋pixel 3好，定衝6。依家用緊s8+死死地

上年已經唔係啦

S8p 咁快有問題？咩問題

845夠哂用啦， 盲目追spec無意思

S835嘅效能同電量控制都好令人滿意

錯哂
我係等neural network/ AI support

Support for the Android Neural Networks API, first released in Google’s Android Oreo, gives developers access to Snapdragon platforms directly through the Android operating system. Support for Android NN will appear first in Snapdragon 845.

第時好多App都會用AI
835 用唔到
唔係盲目追spec

平時用冇野，係睇youtube成日死機

唔係咩?
The Snapdragon 835 was announced on 17 November 2016.
The Snapdragon 845 was announced on 7 December 2017.

咁pixel 2用緊835 定 845呀

Snapdragon 845's notable features:
DSP features
Neural Processing Engine (NPE)
Caffe, Caffe2 and TensorFlow support
4K Ultra HD @ 60 FPS, 2x 2400x2400 @ 120 FPS (VR)
10-bit color depth(encoding and decoding)

重點

835

咪係囉

今年內既機冇咩可能會用855

你意思係以為我講今年pixel3 有s855?
邊有可能 年尾先會announcement s855
下年先供貨 2019q2 先會有s855機
Pixel 3肯肯定s845

你誤會左

Btw pixel 3 傳有3個版本
一部xl 一部正常 一部平價版
我一定等埋心pixel先決定

等pixel3 再決定 op6, pixel3 定iphone x2

Ip不了 用到想死
iOS 11 迫人轉android

點解一話等埋pixel 就會比人偷偷地留下一個負皮

4000銀

仲維持到性價比，唔錯

Ip x 2我忍手忍得好辛苦

Mirror Black

6GB RAM + 64GB Storage HK$3,998.00
8GB RAM + 128GB Storage HK$4,498.00
Midnight Black

8GB RAM + 128GB Storage HK$4,498.00
8GB RAM + 256GB Storage HK$4,998.00
Silk White

8GB RAM + 128GB Storage HK$4,498.00

mirror black

其實mirror同midnight有咩分別

底唔同

一個玻璃, 一個同依家5t 個個冇分別, 應該係

金屬？ 但support無線叉喎, 金屬做到？

佢有話support 咩

極有可能有無線叉

無咩可能, 5/5t 個陣已經講過話現階段無線差電都係唔太成熟, 而且唔重要

加上佢用dash charger 仲快過你無線快差

Reason 1: Wired quick charging solutions like ours clearly outshine wireless on quantitative measures. Just plug your device in, and Dash Charge produces 20 watts of power, reliably giving a day’s power in half an hour.

Reason 2: Dash Charge gives you enough power for the day with just one charging session. All you need is the Dash Charge cable and adaptor to consistently power your device at superior rate. It doesn't matter whether you're gaming or streaming video. Dash Charge stays cool and power efficient.

無錯,係apple on99 俾左TC 搞,明明講好左可以唔洗貼住塊板先出無線差

認真隻白色唔錯 好似nokia 7plus隻白色
有d心動想出白色

btw佢今晚有發報會？好似重有隻avg3版本

其實6gb ram夠唔夠？

夠有突

夠，op ram management 係把撚級，8gb ram都可以狂reload app, 8gb 同6gb無分別

但6gb ram 得 64 GB rom

唔係掛 好撚憎成日reload app

慳過我條撚！youtube都成日reload, 我最唔滿意oxygen os就係ram management

咁到時睇埋review先 連youtube都reload咁可能等pixel3算

$4500買唔買得過？

ois 又防水, 8+128 其實個價適中, 睇埋今日發佈再決定

when有得睇

唉 m 額，如果出T唔係m 額會激死幾多人

好似今晚8點幾

長用隱藏mode 咪得

最仆街apple都放風下午可能唔玩m額，屌佢老母都唔知等佢年尾部x2好定出年部機好

舊年 5 同 5T 都激死唔少人

如果pixel3係m額先激死好多人

唔撚係掛
無左phone jet 已經屌左出黎

個屏占比大啲細啲都無咩野，最麻煩係5有jelly effect

無咩可能取消，用左咁多錢研發faceid,無可能用一次就唔用

我部iphone勢在必換，但依家比佢搞到唔知點好。買左x2佢再出無m額，到時我就柒撚過比達

X個個都話靚點會唔出m額呀

4000蚊不了

等唔知存唔存在既雙卡版iphonex
有可能買部mirror black 6+64gb用住先

其實個價合理呀

如果有6+128 就好

今年所有用左845既都比上年835貴左好幾百

係唔係得hTC同華為 ram management好？

Op6狗衝list停左係到.....

華為

sony?減到幾多？

sony 7月出xz2p 咪頂多減多幾舊
xzp xz1 新機價都無乜再點減
仲要無3.5mm

不過華為個rom用落有唔少問題，有好多app唔識做通知
有部分銀行app用唔到

應該衝硬
但想有白色64gb

1個鐘

Op6鳩衝名單：
1. 打理架飛機
2.霍金
3.沒希望
4.毛主席愛小女友

個場唔爆

仲有5min, 應該沖8＋128

好撚on9啊個耳機，合埋熄機，分開著機，大撚把係咁啦，on99，d觀眾仲要係到wow

重要幾柒吓

好撚老尷

個耳筒話叉5分鐘可用5粒鐘wo...

成班人係直播留言"cringe"

FAKE

耳筒69 美金

屌你個69
唔係真係無headphone jack下話

無講3.5mm

SONY IMX 519, IS IT GOOD?

屌 硬件野唔洗講 大家一早知

有！！

headphone jack

岩岩聽到了
睇佢張slide 唔覺有

4K 60fps

冇嘅可能會比人屌好學唔學

有埋4I fps 錄影

下爬唔算太大

無計 宜家headphone jack係呢個年頭重點配置黎

冇驚喜，基本上所有嘢流出哂

玻璃係幾靚
但notch

學apple 機背顏色講十分鐘 點整點整
Who cares?

呢個年頭點做保密都唔掂

條友講野好撚悶
又自己停一停等人比掌聲但d人又唔係好願意比咁

年年都係咁 無進步

我都係等佢出6t
唔想要玻璃背

啱啊 冇驚喜點拍俾你啫

Imx519=oppo r15 coms=imx240=imx298。。。

聽說大約係三叔s6 果粒。。。

聽到都唔想再睇 個手機背面真係好樣衰

唔睇啦 悶撚到
Xz2 行緊android p 啦

應該話呢d硬件根本係宜家最基本要有既野 無咩咁特別

845係支援60fps in hdr㗎啦，而家先知

midnight 應該唔係玻璃

係囉....咁我不如買其他brand , 可能個design仲靚仔

其他brand 呢個spec 就唔係呢個價

個背見人見智啦，我覺得唔錯

不過好多人係唔鐘意玻璃背

玻璃背係咪好易印到成面指紋

香港版都冇

beta啊好無？

官方表示，OPPO R15系列率先搭载了索尼新一代旗舰影像传感器IMX519，这颗CMOS拥有两大特性：一是拍照更快，抓拍更精准；二是进光量更大，噪点更少。

对比索尼IMX398，IMX519采样帧率提高了100%，它拥有1.22微米的单位像素面积，较索尼IMX398提升了18.7%，传感器尺寸为1/2.6英寸，较上一代（IMX398）提升了7.7%。

其它方面，OPPO R15系列采用了6.28英寸19:9 Super-V Display超视野全面屏，其屏占比为90%，分辨率为2280×1080，配备6GB内存+128GB存储，电池容量为3365mAh，运行ColorOS 5.0系统（基于Android O深度定制）。

pubg果下冷笑

xz2 個android P 同op6 係一樣preview 黎架

好似聽緊大學FYP presentation咁

單人機

佢都係行beta

全部都係玻璃

睇完結果唔想買

avg3 版呢？

何解

冇咩特別吸引

無咩特別功能
講緊大部分都係s845新功能

防水唔講

都係等pixel

等pixel

下 白色係特別版黎架

睇完成個發佈，部機一啲特式都冇，太過平均

佢只係追返4000蚊應有既野

今次真係幾普通

唔係幾咁簡單

送禮勤

送耳機

有冇聽錯？買機送佢個藍牙耳筒？🤔

在場先係

現場觀眾

係, 買one plus 6 送個earphone

生活防水喎

avg3呢？？

avengers呢？

avengers呢

香港定價上邊出左啦 唔洗睇依個

睇完就真係普通得濟 繼續s9+等pixel3算

影相拍片個Part 勁Hea
Larger Sensor, OIS 之外 咩都唔講

無野好講 全部都係s845提供既功能

用得op 就預左個相機純粹係影到

我覺得係佢地都自知講影相應該唔夠s9同pixel2鬥

點解仲係1080

磨砂玻璃

日常生活防水

影相係咪仲係咁垃圾?

屌 avg呢
人地等緊嫁麻

都係無ip認證

好咗好多喇，有OIS

上年op5 吹得太大, 今年所有功能講左就算

今次係ois+eis

睇翻d實際d既片好過

駁唔到

用圓角瀏海啲app放大就算

但佢岩岩發佈會張圖, pubg 係冇瀏海

可能開左無瀏海

一年update就收皮，不了

op3/3t 都算有年半既, 不過都係刷rom算

op3t RR6

早抖

鐘意上XDA刷rom
oneplus係咪好選擇

$4500 8+128 仲想點
標準野俾晒你，無謂奢求有啲咩突破驚喜

絕對係 根本同nexus 一樣任刷

岩岩新機發佈，全部reviewer 同時出片有幾出奇

之前s9 都係咁啦

佢地不嬲都簽左agreement, 發佈前已經拎到機做晒review, 到發佈個刻就放片

唔好咁大期望
影到就算喇
$4000機

有突破又有驚喜仲會係4字頭咩

要突破同驚喜就買ipx or 華為3鏡頭啦

oneplus一直都係勝在均衡 簡潔

我就話one plus 合各家之大成
（我冇話係抄呀）

前面m 額似iphone
後面camera setup 似s9 plus

邊方面均衡 邊方面簡潔呀

根本全撚部今日岀到片都係收咗錢
linus 同lewis 直情one plus俾晒酒店機票“請”佢去倫敦嘅

不過對用家唔係壞事，反而快啲睇到hands on 片

我冇話冇收錢, 我只係話點解同一時間出片姐

6m subs喎

mkbhd 段op6 只係寫 Phone provided by OnePlus for video.

幾時直接認收錢

jerryrigeverything 同dave2d mrwhoistheboss都出咗片

請去發佈會現場當然有sponsor
其他個堆起碼有簽nda

俾得起錢+出名product 一出不嬲都一大堆youtuber同時出片

有H6硬度大猩猩玻璃面板。。幾正咁。。依家3T裸跑緊

唔係好吸引，個 m 真係好礙眼

無記錯mkbhd iphone x都係早過普通人拎到機做unboxing

從來 oneplus 都只係買 CPU 效能同多Ram ＋基本野

要影相靚，請加多 $1500 買 s9

linus 個收$ factory tour 倒米。

jerry 火燒 mon 個"hon"好似冇退到

今次無dxomark 評分？

復仇者特別版

可能測都費事

係一部有下巴嘅機整m額嘅意義係咩

m額既目的係為左進一步提升屏佔比

無下巴 基本上除左apple 可以做到之外 無啦

所以廠商基本得三個選擇

一係好似三叔為左上下平衡 唔做m額
一係小米 大下巴
一係就為左噱頭同屏佔 小下巴加m額

做唔到冇下巴就唔好學人m額啦，仲核突過上下平衡，sony, g6咁咪幾好

所以好似p20 pro咁
集百家之大成
將m額 同 大下巴 都放結合左

無咩驚喜
都係贏性價比
但唔會有衝動買

睇你要咩 如果真係接受唔到個下巴 咪買ipx

接受唔到m額買三星/lg

睇自己要咩咪買咩囉

最衰5t全部out of stock

上下平衡d人又話條邊粗嫁啦

除左 性能同屏佔 其他都冇太大特別
如果你用緊835既機 又對屏佔比 唔太興趣 可以等多一年

百貨應百客啦 無手機係完美

之前用oneplus3
倒水得太勁
爆mon 之後換左iphone8
本身想trade 左佢換番android
不過買左airpod 都係三年後再算

用緊ip8 除非你對高屏佔有興趣

唔係既ip8性能都無首屈一指 無需要換啦

知唔知 幾時有得買？

應該唔換了
不過前排玩食雞
玩到眼盲
但依家少玩就無咩所謂
細部好渣d

5日後

2gb ram
單鐘頭
粒粒芒
細電
Plus完全屌打

用咗op 3年半多啲
係時候換機。
4000左右市面真係搵唔到另一部更高性價比嘅機

Airpod除左漏音係咪好撚正？

白色係out of stock 唔係available in 5 days 是咪無得狗衝

想問個m字額仲有冇led notification?

好似6月先有貨 所以無

原來組裝靠咁多工人

notch真係好趕客

佢依家部op6, 開埋hide notch(我估好多人會開），咁同op5t有咩大分別

戴假髮

事實上apple 真係唔會俾機youtuber前事review 喎, 你搵apple黎比有咩意思?

佢都係想講apple最好姐
由佢啦

咁我都知佢係一隻idog,

人地只係寫provided by 邊個, 呢啲野留返俾你自己想像囉, 但你周圍同人講係直認收錢

如果做一個review gadget 為生既youtuber 慘到要自己出錢買機去做review, 不如唔好做啦

Phone provided by Apple for video/review.

係咪代表收左apple錢

oneplus bye

Oppo 間廠黎既.

利: 去過

MKBHD 一樣有寫 Phone provided by Apple for video/review.

我真係好好奇, 明明大家一樣寫部機由邊個提供, 點解你可以咁肯定APPLE冇俾錢人做Review, 但OP一定有俾呢

我依家就係講APPLE, 有咩問題? 我又唔係收緊ONEPPLUS錢, 話你IDOG都唔代表你收APPLE 錢啦

明明講緊事前送機做review, 你隻i狗同我講keynote 後送機做review,

你自己又話班youtuber 唔會標明partership with apple or 手機由apple提供,

事實上mkbhd 條片下面寫明 "Phone provided by Apple for video/review."

踢爆你後, 又話人oneplus打手唔應該宣傳apple

兩部機明明都係由APPLE 同 ONEPLUS Provide出黎, 點解你可以咁肯定冇收Apple錢, 反而收左ONEPLUS 錢?

idog 既邏輯果然特別啲

做乜鳩
跌落地拿返揸沙

話佢Idog, 佢咪話返我轉頭係oneplus打手囉

i狗係咁

係人都知 vivo oppo oneplus都係同一間 叫步步高

佢好努力洗底架喇.

慘在opo年代, 佢一開口就話自己同oppo 冇關係, 依家水洗都唔清架啦

洗撚咩，係oppo就係oppo架啦，op呢條線主力sell外國咁解

I狗

咁我覺得佢都洗得幾好

太方便
音質正正常常
我無咩要求
但airpod 改變左我聽歌既習慣
隨時長期戴住聽歌
番工可以戴住一邊 一路聽一路做
朝早起身拎起戴住自動播歌
聽住歌刷牙洗面

講電話收得好唔好？

8:29

無無線叉電

少用
但airpod 好似係收電話方面 算係最好（聽講）
我自己用就覺得好ok

買S9算啦

oneplus5 之後 其實oppo 已經無再出旗艦手機
oppo vivo 用大量實體店同廣告係店面營銷殺出一條血路
高價低階機 但好多唔熟手機既 去到佢地d店
又會覺得oppo vivo 唔錯
全中國有無數間oppo vivo 既鋪
oneplus 算係oppo 自己整既一條後路
如果有一日oppo vivo 個套唔work
oneplus 就係佢地既另一個定位
最高性價比既手機
oppo 個d 機 d spec 其實熟手機既人係唔會買
佢地主攻唔熟手機既中年人同女性
有時我都覺得好奇怪
點解高登手機台會有人討論oppo vivo 既手機。。。

4000買s9

連大陸人都笑ov係工廠妹用

俾多少少

夠budget買s9既洗乜考慮op6

得4gb ram

1+3JJ表示儲錢+等pixel 3
岩岩買個陣仲有幻想過下部換1+5/6
不過個notch我頂唔順 加上咁多醜聞
pixel應該唔會有notch

等u12唔好？！仲要三叔rom咁垃圾，係得影相贏人

仲係usb2.0

大陸人無人蘇一加添，氫os直情好似叫人唔好買佢咁滯

其實依家有邊部旗艦3.0/3.1

oneplus 唔熟手機既
接近無人識
真實銷量亦都好低
不過老實講
oppo 依家唔靠oneplus 賺錢
oneplus 算係一個伏筆

好多youtubers好快會大讚，但 繼續用iphone

s9 s8 u11 pixel

Op係外國市場好似都幾好賺，不過compare vivo同oppo係大陸條數當然比唔上啦。
事實oneplus得確係主功外國市場，仲要比較偏門著重科技同性價比果班小圈子

出面班盲反又出黎講後門啦

君不見之前unboxtherapy 出個片..所以reviewer 唔係pixel 就iphone 咩?

我pixel 2 用3.1, 但又真係無幾可用得著個usb 3.1

op都係見無人屌就唔會upgrade 上去

相機影完相再過落去快好多 平晚backup都係

我用緊google photos, 乜都up上舊雲, 除左入歌都唔會插落去電腦

係平，但係影相又係好懷疑
5/5T唔知影緊乜...

不要太高期望

正常, 全部oled Mon 都喺

預你行cloud 先縮水
如果送100gb google drive 咪好

無期望
OP1>V10，仲用緊V10，兩年多d
考慮V30+, U11+, (Pixel 3)

1.7光圈都係成像麻麻，叫有進步，但都係輸人太多

有硬M

3.0 得NOTE3/S5
3.1 S8打後旗艦都係標配
你1+ 仲用2.0

不要再說了

繼續做垃圾

仲係1080 amoled，直接pass

不過係咁講,2.0同3.0 都無咩別
因為android 用USB 過data 係用MTP/PTP 係災難級慢
所以我唔理

google 你條粉腸你一係砍掉重練一係俾番UMS MODE 我

我想問好耐 其實手機上面睇1080同2K 你地睇唔睇到分別?

自己整個EDU GOOGLE 有無限空間

我全部都係原畫質UPLOAD上去

我部s7有得揀2k同1080 mode，好明顯有分別，特別係文字，而且amloed因為個像素排列解像度要打7折

但UMS 唔係斬開左部機一部分partition 咩

大師先睇到 我呢d 凡人先用1080

應該咁講，ab test 一定睇得出分別
但一般日常用根本唔會太覺有分別

我寧願佢出1080平幾百蚊

其實好睇個人習慣， 有人好近用手機就分到
我自己會將部機隔30－40cm 先用，根本分唔到

1080對我呢啲四眼撚黎講都足夠。我主要考慮佢用電量

係，所以 Google nexus s 開始cut

已決定狗衝買8+256GB版OP6，等撚咗半年終於有
btw長期hide notch會唔會有明顯burn in?

長開唔轉返，唔會察覺到

睇得出分別 但我都係會揀電量多過2k

真係唔知 今年頭半年既機係實驗品
5t仲好好用 直接等佢出返正常Mon/其他廠

Btw 我想問one plus電話 搵原廠換電大約要幾錢?

例如 5t, 5

170左右

sorry 更正

Oneplus 5 電池: HKD$ 112

人工 HKD$ 100

thx, 咁唔錯, 價錢都算合理！

大陸機整不嬲都平既

最怕買咗one plus 6之後唔夠半年又出現咗部6T

真係會屌出聲

咁你可以預定可能11月12月出6t機會都大

如果6t無m額就柒過比達喇

無咩可能

留名

你用得hide notch應該以後唔會轉返notch所以你唔會睇到burn in
但如果你hide notch左一段時間屎忽痕notch返就幫你唔到

簡左就唔好轉啦

睇下R16用咩mon咪知囉

認真問！有無巴打爆post後幫手開（11）？

你推爆佢 再開啦

m額我唔太介意，畢竟之後可以黑色佢
反而佢個所謂生活防水令我有啲卻步，連等級都冇

咁又係，一係你等下，睇下youtube test先再算

Avengers 版好普通,不了

今日聽佢講可以落雨用 沖涼用 但游水唔可以
期待有人TEST佢防水等級

你開啦 我唔開啦

你唔開無人開架啦wwwww

你首席打手黎喎

我i犬黎

我用pixel架喎

你兩個繼續推

開完post 就自動變打手,不了

禮讓到咁

開左新post, 大家繼續討論

1001